[教學] 如何為美軍帶路

給美軍帶路的步驟：

一、準備工作：

1、見到美軍來了，要趕快圍上去表示善意。

2、與美軍拉家常，比如問他你叫什麼名？ 家裡幾口人？ 養了幾條狗？ 結婚了嗎？ 軍隊收入怎麼樣?要讓大兵感受到生活的不公平和專政。

3、等於大兵熟悉了環境，幫助破除埋伏。

二 、 指路：

1、 如果你不想帶路可以從地圖上指出重要目標地點之類的信息

三、帶路：

1、以上所有的行動都是為了這一刻的到來，平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。 帶他去暴政辦公地，武力鎮壓處，非正常關押處。

2、英語練的好，帶路帶到老。

3、This Way.

4、 Over There.

5、You sure? Yes yes，is here.

6、對於年齡尚小還不能懂事的，美軍也有賞。

7. 少年報告美軍，前面有Ｘ匪殘餘埋伏

8. 帶完路，有賞

9. 一人帶路，全家有賞

10. 帶完路，你和美軍就是朋友了

帶路不分年齡。一人帶路，全家光榮。

轉載：

你都on9, 真係打仗林奠第一個去石崗歡迎美軍
幾時輪到你

ChingHoBall

條7婆第一個去含撚

bookmarked

何止帶路，我一定借埋屋企d西瓜刀牛肉刀出黎

笑撚左

係時候要背下地圖同d馬路可以點行會快d

直接參軍得唔得

第7點

Follow me over there

然後美軍見佢咁樣衰即刻開槍打死佢

我要嚮美軍面前高唱美國國歌

正播

Welcome to Hong Kong buddies Let me show you the way

駛乜呀
美軍入面有連登巴打
應該會叫777企埋一邊

等你成為繼GO_NAVY後另一位美軍巴打

支持一帶一路
一人帶美軍行一條路

ok team follow my command

Go Go Go moving moving

如果佢地12月黎記得同佢地講Merry Christmas

一帶一路

一定話俾佢地知唔好信班猶差

笑死

當年阿裙帶路圖

佢地黎我即刻衝上IFC掛美國國旗，用擴音器播

去Gap , A&F 買定d 美國國旗tee 同底褲

係時候背定禮賓府、中聯辦、石崗軍營英文

Holister

到時美軍邊到接佢地好

認真一問：佢地派咩俾local?

Go navy 巴打召喚

派IED平時比政府壓迫咁耐
比個途徑向垃圾政府發洩下

東江游擊隊

佢咁會一野畀人爆頭
咁撚樣衰學人追撚含？

企開啲啦屌你老母

美軍來了齊帶路

一齊嚟行香港人嘅一帶一路

幫完佢帶路

可唔可以入埋佢中路

come on! only one way out!

剿匪游擊隊

如果第時美國軍艦訪港，可以組團迎接佢地

背定路線

微博出嘅

其實除左pr個陣, 大部份都係叫你fuck off多

又係呢啲on9 post，剩係識念力打J。真係鄧連登仔可憐

認真想參軍

我願意慰藉女美軍

優質post,好有參考價值

( Show Blocked User - 霍金轉身 )

一早block左

唔帶路了，直接參軍算
見蝗殺蝗

笑到傻

認真問，洗唔洗學定美國國歌點唱

見到你咪笑兩下，再一槍ko你

一帶一路 = 美軍一到，我一直定帶路

梗係指佢坐膠鐵返大陸
Hello my friends
I go to Chi Na by go te
30 mins can go to chi na
Come come come

Over there!

要買定啲 有美國 英國國旗既衫褲

oh say can you see

人地GPS好撚準 使閪你帶路咩

為咗到時可以幫美軍帶下路 嚟緊一月諗住去泰國清邁府嗰邊燒下槍
咁到時除咗帶路之外仲可以問埋可唔可以join us army

可唔可以舉港英旗 或者英國旗可以改做美國旗

Follow me

OH SAY CAN YOU SEE
BY THE DAWN’S EARLY LIGHT

ill ask every single one of them ‘may i help you?’

過門都係客 對人哋友善啲啦

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

On the shore dimly seen through the mists of the deep,
Where the foe's haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o'er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning's first beam,
In full glory reflected now shines in the stream:
'Tis the star-spangled banner, O long may it wave
O'er the land of the free and the home of the brave.

And where is that band who so vauntingly swore
That the havoc of war and the battle's confusion,
A home and a country, should leave us no more?
Their blood has washed out their foul footsteps' pollution.
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight, or the gloom of the grave:
And the star-spangled banner in triumph doth wave,
O'er the land of the free and the home of the brave.

O thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved homes and the war's desolation.
Blest with vict'ry and peace, may the Heav'n rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation!
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: 'In God is our trust.'
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

this this this

2010年

人地信唔信你先得架
一陣唔聽佢講好似美國啲警察一槍打撚死你

收返埋自己切西瓜啦

Do you know da wae?

已經想像到條柒婆大大聲烚熟狗頭咁
「hello hello, welcome to Hong Kong 」

Follow me, this way

OH SAY CAN YOU SEE

My country, ' tis of thee,
land of liberty, of thee I sing;
Land where my fathers died,
Land of the pilgrims' pride,
From every mountainside let freedom ring!

My native country, thee,
Land of the noble free, thy name I love;
I love thy rocks and rills,
Thy woods and templed hills;
My heart with rapture thrills, like that above.

Let music swell the breeze,
And ring from all the trees sweet freedom's song;
Let mortal tongues awake;
Let all that breathe partake;
Let rocks their silence break, the sound prolong.

Our fathers' God, to thee,
Author of liberty, to thee we sing;
Long may our land be bright
With freedom's holy light;
Protect us by thy might, great God, our King.

AMERICA!!!!!

marching song

glory glory hallelujah!!!!!

Go, American Go

follow-me
let me follow you

拆彈雄心

正確帶路方法

練定美國國歌

我已經做好準備

隨時幫美軍擋子彈

Turn out美軍仲熟路過你

買定青天白日旗放響窗口

我話你先最on9
林奠未打仗
就已經同老公一齊返英國
陪佢個為大英帝國取得國際數學奧林匹克比賽銅牌既囝仔啦

係雜種屎眼奶落黎d屎hi去侵到

洋腸個個大大碌 一定食好多慰安婦

有萬能Google Map 同 GPS 用無人機同飛彈搞掂啦

第一步要練好英文先
不過我覺得美軍仲熟路過我地啦使你帶咩

李國章條陷家鏟阿爺當年大地主賣鴉片
英國人來就奶英
日本人來到就做翻譯
之後又奶英
97後奶共

第一個死就應該係佢啦 貴族？含撚啦

香港人諗多了
衛星,GPS,網絡,智能電話,AI,無人機

O say can you see, by the dawn's early light

買定支國旗

屌有圖咁抵死

不要交換姓名，不要交換電話號碼，不要讓對方知道你住邊區，用太空卡用二手手機，之後全部棄置， 辦完事就閃 , 快閃式行動先至最難捉摸最難反制！

呢一種模式先係長遠有效正確嘅方法，只要幾百人已經可以完成不可能完成的任務.

V 煞 理 念 精 神
戴面具最佳/其次口罩
wallpaper轉做預設背景，機內千萬唔好留有個人資料。

估唔到仲會見到呢啲垃圾回覆 係做就快啦係到鳩up

大把傻閪到時禮拜日比人影相點相
提下佢地戴面具口罩，唔好跌入左膠陷阱
你係垃圾當然覺得呢啲野唔關你事啦

咁多人 訓教算

遲左入黎 隊尾係邊到

高官 藝人晨早排隊
港島打晒蛇餅
龍尾排到皇岡

所以話學好英文點解咁重要

之前有個巴打去左打丈，搵佢黎教返幾隊游擊隊

岩傾嘅帶你插隊又點話

巴打我由高登開始追到你依家 天字第一號大fans黎

企開d啦 屌你老母

收到風淋奠係個人工島起美軍基地

居然由支那出post
十卜

如果淨係講香港，美國佬仲熟過好多香港人，你話支那就要帶路姐

帶乜野路呀, 快啲打喇

到時班共匪殘黨周圍喱埋，要靠大家帶領美軍

美軍講句做慰安有綠卡大把人仆去含

注意⚠️請不要帶路時攜帶武器⋯⋯

美軍快D黎啦

如果呢係連登工作人員，五毛，港豬
麻煩多d用Twitter,, YouTube宣揚支那既衰野

少上連登

好想做美帝隻狗

Where have you been!？ Why take so long ？ come on niggar, let’s blow some shit up

真正一帶一路

正常啦，做緊呢D野咁撚緊張得9閒同你笑

GPS有講咩一樓一正咩

你個名

嚟喇嚟喇

跪低先啦

組隊帶路

一人帶一路

有得即場JOIN就即JOIN
利申:燒過槍,拎到唔錯成績,但體能唔掂

爭崩頭

何止帶路,問佢地借支炮幫佢地開路都得

先唱返首星條旗比美軍士兵聽先啦緊係

做完正經嘢先啦

認樣（狗官及其子女化妝前/後）實際好多

－帶一路 = 一－帶路 ， 記住呢個係中華民族，中國人未來重中之重既任務

之前以為呢個post 係搞笑型式
點知

巴打來了我帶路

正皮

Tung Chung? This way

留名等拎返出唻實踐嘅一日

G持美軍一帶幾路

返工？不了，要為美軍帶路

大雞巴比港女

曾參與「雙航母」演習 列根號將率3美艦訪港

((( )))

JDAM

美軍來了齊帶路

列根號完成演習明抵港 記者登艦直擊「超級大黃蜂」彈射起飛

終於黎啦

駐港共軍司令員譚本宏（中）亦獲邀登艦，在前帶路。

會唔會開放比市民參觀
點樣先可以上去

獲邀帶路

連登仔仲講咩帶路
排隊啦

美軍將會，全面進場！

lm

美軍來了

Waterloo

根本美軍黎真既話
共軍第一個投降

真.一帶一路

笑到仆街
等睇殘體板

美軍航母現身香港水域

青衣及尖沙嘴明起一連5日將設禁飛區

市民有冇得上去參觀

一人救全港。

DDG停海運

樓主全家女人俾美軍三穴齊發

微博出架wo
夠膽話你自己國家既產物垃圾
信唔信黨扣你人工，搵人殺你全家，姦埋你老母
有愛滋個隻啊

5毛集中營今晚好唔好餸呀

頭先經過見到啲士兵啱啱落船

見到佢地組人鏈搬垃圾

關sir去帶路未？

This way

係咪又泊停車場

你都係連登仔啦，死傻狗

屌你老母

個記者真係有今生無來世 可以感受彈射起飛

為解放軍帶路呢?

尋晚果集光明頂19才子臨尾抽水叫香港人本著好客之道 幫列根號既美軍帶路
笑撚咗出聲

30分10k
可以去渣馬攞第一

神盾巡洋艦錢瑟勒斯維爾號

【突發】美國總領事館聘請帶路專員！！！

推呀

係時候重溫下如何正確帶路

pish

除埋條褲？好渴喎Ching

推一推

高質

推呀，好有用

推

已開新Po

(重貼) [教學] 如何為美軍帶路

推返上嚟先

笑撚咗

push

support

過到體能一定俾
我都係時候練

實用post, push

各位準備帶路未?

中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

呢個post 好掂

今年睇返，可能真係有用

推推先

你講黑狗？

歡迎第七艦隊長駐香港，大白象工程撥款轉交駐港美軍軍費，捍為香港民主自由人權免受共匪侵蝕

屌 唔小心撳錯負皮

封存？

Push 好實用

推啦屌

Push